無國界醫生：捐款俾人cut晒，做戲入理大先

【無國界醫生成員進入理大校園】

無國界醫生（香港）總幹事戴義禮早前發聲明指，深切關注近期香港的暴力事件持續升溫。組織的評估小組認為，香港社會各界提供的醫療資源與救援能力充足，故暫時不會介入救援。

惟今日下午 4 點 45 分左右，四名頭戴藍色頭盔、身穿「無國界醫生」T-shirt 人士，帶著三個行李喼進入理大校園，未有發言。

From 立場

一直關注->送禮比達迷

真係當香港人on9咩

帶三個喼入去做乜，諗住變魔術令人歡笑呀?

真係on9 咁同Ming仔有咩分別

『取消每月捐款通知書』，填妥後電郵至 donation@hongkong.msf.org 亦可。

取消每月捐款通知書PDF檔：

無恥界醫生熱線已廢，想cut捐款但又打唔通hotline，可以直接打去銀行或者網上銀行自己cut，我以HSBC為例，做法係：

1. 先登入HSBC網上理財（一定要電腦版，電話app不能）
2. 然後喺 "我的銀行" 欄目下揀 "自動轉賬 "
3. 揀 "管理自動轉賬"，然後就會見到你每月要轉賬嘅項目
4. 揀返 "Medecins Sans F HK L"，然後 "刪除指示" 再確認

咁就可以成功cut捐款，但我唔知其他銀行網上理財係咪一樣，大家即管試吓！

唔捐都唔夠，要攞返之前捐過嘅錢！方法如下：
可以打上card centre要求charge back返晒之前所有捐款
chargeback除咗攞返錢，商戶係要食好貴手續費
(chargeback 只限 credit card）